[大鳩撚柒鑊] 如果我哋唔搞清楚呢一點我哋send出外國嘅所謂證據分分鐘變垃圾

香港警察所使用嘅武力及槍械 係根據基本法第232警隊條例入面嘅第四十六即係警隊通例

警隊通例解釋咗警察有乜嘢做得唔做得

警隊通例第29章即:武力與槍械的使用

咁多年嚟都唔公開過，即係我哋根本唔知佢所謂嘅合法權力究竟係乜野

本來我以為黃旗紅旗黑旗橙旗，係佢哋處理示威衝突嘅準則

如今第29條只有警方先知， 佢一日唔公開就算佢無理開槍殺人你都告佢唔入

有冇做過警務人員嘅巴打絲打可以分享下第29條究竟講乜嘢

警務處正含家剷真係極醜惡

講到使用武力同埋使用槍械嘅條文全部冇撚曬， 我哋根本唔知佢哋開出合唔合法

依家講緊佢違反人權法同國際法
唔通係expect香港政府會告黑警咩

佢現家仲可以偷改

盡可能推到有啲做過警察嘅人入嚟分享下

冇錯所以趁佢未改快啲push

噴鳩已經講明行動不明、無威脅性嘅外籍人士
阻閃緊燈嘅救護車過路
子彈射頭

罪無可恕

push

有冇做過警察嘅人

問alan wong

Push